{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041981",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "당케슈니첼"
    },
    "text": "2015年にオープンしたシュニッツェル専門欧州家庭食レストランは月曜日と木曜日、火曜日には11:00から16:00まで注文を受け、注文の締め切りは15:00です。週末には10:30から20:30まで営業して、お昼の注文は15:00に締め切られて、夕食は16:30に開始されます。金曜日はお昼の注文の締め切りは15:00で、夜は16:30に始まり、19:30に注文締め切られます。水曜日は休業日です。このレストランのメニューにはシュニッツェル(シュパイン、フィノ)が21,000ウォン、ケジェシュペチュルレが19,000ウォン、ムスェルトープが27,000ウォン、グルラスィが8,000ウォン、シュニチェルブルェチェンが19,000ウォン、そしてカパノチが3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランは何曜日に営業していますか？",
            "answer": "月曜日と木曜日、火曜日に営業しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日と木曜日、火曜日は11:00から16:00まで営業しています。週末は10:30から20:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "注文の締め切りは何時ですか？",
            "answer": "月曜日と木曜日、火曜日は15:00が注文の締め切りです。週末のお昼の注文は15:00に締め切られます。"
        },
        {
            "question": "金曜日は何時から営業していますか？",
            "answer": "金曜日はお昼の注文は15:00から、夜は16:30から営業しています。"
        },
        {
            "question": "水曜日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、水曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューにはシュニッツェル(シュパイン、フィノ)、ケジェシュペチュルレ、ムスェルトープ、グルラスィ、シュニチェルブルェチェン、カパノチがあります。"
        },
        {
            "question": "シュニッツェルの値段はいくらですか？",
            "answer": "シュニッツェルの値段は21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ケジェシュペチュルレの値段はいくらですか？",
            "answer": "ケジェシュペチュルレの値段は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムスェルトープの値段はいくらですか？",
            "answer": "ムスェルトープの値段は27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グルラスィの値段はいくらですか？",
            "answer": "グルラスィの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シュニチェルブルェチェンの値段はいくらですか？",
            "answer": "シュニチェルブルェチェンの値段は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カパノチの値段はいくらですか？",
            "answer": "カパノチの値段は3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 447
    }
}